====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Après un temps de concurrence avec les équipes Bernard Reichen-Jacqueline Osty et Finn GeipelMichel Desvigne et après une importante concertation publique ,  l ' équipe Grether-Phytolab , lauréate , mène un projet qui s ' appuie beaucoup sur la variété des lieux et des composantes déjà là .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

